【疫情又反彈】 消息：今新增約40宗確診個案

【13:19】據了解，本港今天新增約40宗確診個案。

兩個月前東鐵綫有個奇怪嘅廣播，冇耐就第四波疫情爆發。

等睇過年全港封4日

地盤群組

升！升！升！

閪01唔駛貼link多謝合作

假溫疫

今日封十區零確診

搞到咁撚大陣象但無撚用
反對派又無撚哂

柒到唔知點形容

又準備點賴

屌你得嗰四十單咁少過百得唔得呀，我想wfh呀

40個實有啲來自封區嘅

屌民抗疫

1個

係潛伏期十四日前
唔關封區事

又反彈

每次政府想鬆，又會再爆過
想圍封驗又驗唔到，隻病毒好似有靈性咁

市民唔守規矩,繼續罰你哋冇夜市.

淨係識驗孕唔避孕嘅後果

公司已經無咗WFH，柒婆你生性啦